Webstack网址导航
===
### Demo: [➡️ www.webstack.cc](https://webstack.cc)

QQ群交流：304584722 ; QQ交流群2：740911918

本项目这是一个网址导航网站，内容均由[viggo](http://viggoz.com)收集并整理。本项目前端基于bootstrap前端框架开发，各后台及主题版本由广大网友提供。

下面提供了多种主题及后台版本供大家选择，感谢各位GitHub网友无私贡献🙏，具体各版本后台使用方法请查看对应的开源说明文档！

注意⚠️：以下webstack所有项目均为开源项目，webstack没有任何Pro版本或专业版本！

![](http://www.webstack.cc/assets/images/preview.gif)

这是一个开源的公益项目，你可以拿来制作自己的网址导航，也可以做与导航无关的网站。如果你有任何疑问，可以通过个人网站[viggoz.com](http://viggoz.com)中的联系方式找到我，欢迎与我交流分享。

欢迎加群一起学习交流技术
---
|个人微信号(viggo)|QQ交流群(304584722)|QQ交流群2(740911918)|
|--|--|--|
|![](http://www.webstack.cc/assets/images/wechat_viggo.jpg)|![](http://www.webstack.cc/assets/images/qqgroup_webstack.jpg)|![](http://www.webstack.cc/assets/images/qqgroup_webstack2.jpg)|

怎么用?
---
你可以像我一样直接使用静态托管形式，如果你需要一个后台系统方便管理，可以参考下面的第二第三种解决方案：
#### 方法1. 使用静态托管
最简单快速上线自己的导航网站，你可以直接**下载**本项目修改内容既可部署上线。

#### 方法2. 使用基于 Laravel 搭建的后台系统🔥(感谢[@hui-ho](https://github.com/hui-ho)提供)
开源地址：https://github.com/hui-ho/WebStack-Laravel

Docker部署版本:https://hub.docker.com/r/arvon2014/webstack-laravel

#### 方法3. Hexo主题  
开源地址： https://github.com/HCLonely/hexo-theme-webstack

#### 方法4. Hugo主题  
开源地址： https://github.com/iplaycode/webstack-hugo
主题演示： https://iplaycode.github.io/nav/

#### 方法5. 基于Java开发的后台系统🔥(感谢[@jsnjfz](https://github.com/jsnjfz)提供)
开源地址：https://github.com/jsnjfz/WebStack-Guns

#### 方法6. springboot后台 Nikati-WebStack-Guns ❤️ (感谢[Nikati \(Nikati\)](https://github.com/Nikati)提供)
开源地址：https://github.com/Nikati/WebStack-Guns-NKT

#### 方法7.1 使用 Jekyll 版本的后台🔥(感谢[@0xl2oot](https://github.com/0xl2oot)提供)
开源地址：[https://github.com/0xl2oot/webstack-jekyll](https://github.com/0xl2oot/webstack-jekyll)

#### 方法7.2 从Chrome书签生成Jekyll版本配置的工具
体验网址： https://w.hanxi.info/convert.html
开源地址： https://github.com/hanxi/webstack-jekyll

#### 方法8.1 钻芒二开Typecho主题
开源地址：https://www.zmki.cn/5366.html
比较详细的安装教程：https://www.waoww.com/typecho-theme/zmki-webstack.html
预览地址：https://tool.zmki.cn/
#### 方法8.2 SEOGO二开Typecho主题
开源地址：[https://www.seogo.me/muban/webstack.html](https://www.seogo.me/muban/webstack.html)

#### 方法9. 静态博客Gridea主题 
开源地址: https://github.com/lmm214/gridea-theme-webstack
在线预览: https://edui.fun/

#### 方法10. VUE版本
开源地址: https://github.com/Anjaxs/WebStack-vue/tree/master

#### 方法11. flask-blog-platform
开源地址: https://github.com/shitianfang/flask-blog-platform/tree/master

#### 方法12. 自己写后台系统
可以按照自己的喜好和框架搭建后台系统，也可以参考我设计好的后台框架自行搭建。本站设计开发过程在我的博客文章有详细讲到[《webstack \| viggo》](http://blog.viggoz.com/2018/01/03/2018-01-03-webstack/)。静态源码（半成品）：[https://github.com/WebStackPage/webstack-Admin](https://github.com/WebStackPage/webstack-Admin)

如果你有更好的解决方案，并且能够开源供大家使用，可以在本项目提Issus，或者直接通过我个人网站中的联系方式联系我。

JUST DOWNLOAD AND DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO.



关于图片资源
---
	@@ -21,13 +85,74 @@ QQ群交流：304584722
```/assets/webstack_logos.sketch``` 这是网站标签收录的所有图标设计源文件，你可以在这里[下载](https://WebStackPage.github.io/assets/webstack_logos.sketch) 。打开前请确认Sketch版本高于50.2(55047)
优秀项目示例
---
本项目开源已经有一年多，陆续有很多小伙伴使用这个主题制作了自己的导航网站，下面列出了一些我知道的基于webstack或者使用webstack主题开发的项目，都是做的比较好的一些小伙伴，供大家借鉴。也欢迎各位开发者把自己的项目加进来~ 发 Pull Request 或 Issue 即可 
（入选标准：必须是webstack项目相关的网站）
| 状态 | 网站名 | 网址 |
| --- | --- | --- |
| ✅已上线 | 造作家 | [造作家](https://www.hitsz.top/) |
| ✅已上线 | 谢週五の导航站 | [谢週五の导航站 \- 5nav\.ml](https://5nav.ml/) |
| ✅已上线 | 狼牌工作网址导航 | [https://www.volf.club/](https://www.volf.club/) |
| ✅已上线 | 码灵导航 - 一个帮助开发者成长的程序员网址导航 | [https://nav.imaring.com/](https://nav.imaring.com/) |
| ✅已上线 | 币门 | [币门 \| 通向加密货币之门](https://www.bimen.com/) |
| ✅已上线 | Azt's 导航网站 | [Azt's 导航网站 \| 这只是一个导航](https://bookmark.cwenyu.net/) |
| ✅已上线 | moshuxv | [moshuxv\.xyz \| 网址导航](https://moshuxv.xyz/) |
| ✅已上线 | 高效搜罗 - 精准的职业导航 | [http://gaoxiaosouluo.cn/](http://gaoxiaosouluo.cn/) |
| ✅已上线 | 卖家大全 - 最全卖家导航 | [http://maijiadaquan.com/](http://maijiadaquan.com/) |
| ✅已上线 | 广告人导航 - 广告没门 | [https://adnodoor.com/nav/](https://adnodoor.com/nav/) |
| ✅已上线 | 魔米导航 | [魔米导航 \- 精品网址导航](http://www.nmomi.com/) |
| ✅已上线 | 电力行业的网站导航 | [万家灯火，有你有我](http://zhiliaopower.cn/) |
| ✅已上线 | 互联网资源库房 | [库房369\-互联网资源库房 \-](https://kf369.cn/) |
| ✅已上线 | 域名购买&域名商场&行业导航 | [http://www.yichushou.com/](http://www.yichushou.com/) |
| ✅已上线 | 杏map | [http://xx-map.com/](http://xx-map.com/) |
| ✅已上线 | DreamThere - 梦想导航 | [https://nav.dreamthere.com/](https://nav.dreamthere.com/) |
| ✅已上线 | 聚BT \- 聚合最优质的BT、磁力资源 | [聚BT \- 聚合最优质的BT、磁力资源](https://www.jubt.net/cn/index.html) |
| ✅已上线 | JKnear导航 - 建筑结构设计导航 | [http://jk.jknear.com:777/](http://jk.jknear.com:777/) |
| ✅已上线 | site navigation – QAOZEN | [https://qaozen.com/nav/](https://qaozen.com/nav/) |
| ✅已上线 | ShareHub - 资源和工具的集合 | [https://www.gezhipu.com/cn/index.html](https://www.gezhipu.com/cn/index.html) |
| ✅已上线 | 我的收藏夹 - 个人网址导航站 | [https://www.kukiliao.com/](https://www.kukiliao.com/) |
| ✅已上线 | vv.lc - 网址导航 | [http://vv.lc/](http://vv.lc/) |
| ✅已上线 | 程序员网址导航 - hujiangtao | [https://web.hujiangtao.cn/](https://web.hujiangtao.cn/) |
| ✅已上线 |Pandaroll\.cn 网址导航 | [Pandaroll\.cn 网址导航](http://pandaroll.cn/cn/index.html) |
| ✅已上线 | Link - 我的网址收藏夹 | [Link - 我的网址收藏夹](https://link.jianrry.com) |
| ✅已上线 | 77导航 | [77导航](https://nav.dig77.com/) |
| ✅已上线 | 牛导航 - 实用工具导航 | [http://ziliao6.com/](http://ziliao6.com/) |
| ✅已上线 | QAdoc - 测试工作者导航 | [http://nav.qadoc.org/cn/index.html](http://nav.qadoc.org/cn/index.html) |
| ✅已上线 | t.hiihi | [http://t.hiihi.cn/](http://t.hiihi.cn/) |
| ✅已上线 | hytale导航 | [https://www.hytale-nav.com/](https://www.hytale-nav.com/) |
| ✅已上线 |英阅导航 | [英阅网址导航](http://enreading.ishare20.net/) |
| ✅已上线 |小猪猪导航 | [小猪猪导航](http://xzz11.xyz/cn/index.html) |
| ✅已上线 |有钱导航 | [有钱导航](http://www.youqiandaohang.com/) |
| ✅已上线 |创意探手导航 | [创意探手导航](http://tans119.com/) |
| ✅已上线 |126云导航 | [126云导航 \- 最好用的浏览器主页](http://www.126yun.cn//) |
| ✅已上线 |qiqijiavip | [http://www.qiqijiavip.com](http://www.qiqijiavip.com) |
| 🕗开发中 | zou0 | [http://www.zou0.com/cn/index.html](http://www.zou0.com/cn/index.html) |
| 🕗开发中 | Matrix Navigation | [Matrix Navigation \-](https://navi.sh-oo.com/) |
| 🕗开发中 | PMGEEK | [http://pmgeek.net/](http://pmgeek.net/) |
| 🕗开发中 | lerso.cn | [http://lerso.cn/](http://lerso.cn/) |
| 🕗开发中 | dh.wdj.pw | [WebStack\.cc \- 设计师网址导航](https://dh.wdj.pw/cn/index.html) |
| 🕗开发中 | wukandy.cn | [https://wukandy.cn/](https://wukandy.cn/) |
| ❌已下线 | 奇客数码导航 - 专注IT自媒体导航网站 | [https://nav.qikepai.cn/](https://nav.qikepai.cn/) |
| ❌已下线 | 7299导航 | [https://www.mmbbao.com/](https://www.mmbbao.com/) |
| ❌已下线 | 东莞理工学习导航 | [http://gd.dgut.top/cn/index2.html](http://gd.dgut.top/cn/index2.html) |
| ❌已下线 | Dapp公园 | [http://xdapp.pw/](http://xdapp.pw/) |
| ❌已下线 | zero-null | [https://zero-null.github.io/works/cn/index.html](https://zero-null.github.io/works/cn/index.html) |
| ❌已下线 | alabom.top | [http://alabom.top/cn/index.html](http://alabom.top/cn/index.html) |
| ❌已下线 | 水木清华 | [水木清华](https://www.open985.com/) |
| ❌已下线 | 新媒体百宝箱 | [新媒体百宝箱](https://www.xmtbbx.com/) |
| ❌已下线 | 酸奶 - 广告运营从业者类别导航 | [酸奶 \- 专注广告运营从业者类别导航](http://about.edu233.cn/) |
| ❌已下线 | AVI导航 - 一键到达好去处 | [https://www.avi101.com/](https://www.avi101.com/) |
| ❌已下线 | 京东运营网址导航 | [http://miyue1980.com/](http://miyue1980.com/) |
| ❌已下线 | 快导航 - 简单的网址导航大全 | [https://wukandy.cn/](https://wukandy.cn/) |
| ❌已下线 | 喵帕斯 - 喵帕斯导航页 | [http://naspro.cc/](http://naspro.cc/) |
| ❌已下线 | tool - wxuegao | [http://tool.wxuegao.com/](http://tool.wxuegao.com/) |
| ❌已下线 | 浮生论坛 \- 念念不忘，必有回响 | [浮生论坛 \- 念念不忘，必有回响](https://fusfun.club/cn/index.html) |
## License
Copyright © 2017-2018 **[webstack.cc](https://webstack.cc)** Released under the **MIT License**.
> 注：本站开源的目的是大家能够在本站的基础之上有所启发，做出更多新的东西。并不是让大家照搬所有代码。
> 如果你使用这个开源项目，请**注明**本项目开源地址。

Screenshot 📷
---
![](http://www.webstack.cc/assets/images/webstack_banner_cn.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-03-Introduction.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-04-infomation.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-05-production.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-06-production2.png)


